想問下有冇咩【鬥智故】推介

紙言果D大部份都睇過晒. 高汁既有, 9唔搭8既有, 爛尾既有, 睇完個結局都唔知睇左D乜既都有.. 想問下LIHKG 有冇咩新鬥智故值得追? 感激

push

好耐之前睇過一個故係講全班同學入左另一個空間，每個人都有異能，最後只可以有3個人生存。主角冇異能單又要一直扮有，靠住結盟打到最後。
個故好似叫《我們班獲得殺戮的能力》

紙言好似有？睇下先

原來冇係咪高登故嚟？

pysh

係啊